沙田瀝源泰華餐廳有員工話...

沙田瀝源泰華餐廳有員工話
行頭掟野有$8000蚊 不過有錢都無命享
大家識做啦

廢佬真係有樣睇

佢仲要好似有佣拆咁 好撚正氣咁講

輕輕一"踓"

間野難食到仆街，開得夜都唔撚會去食

推

身為一個毒撚 寧願食垃圾都唔做狗

又多一間執粒

沙田已經係死城

踓

on9

自推十次

推一推

有錢收，就唔會討論變賣八達通黎食野啦

講親呢D都係廢中廢老

佢地有腦就唔會做藍絲啦

廢老加1分

推阿

。

波仔個羅宋湯同炒烏冬真係好正

點解講呢啲野嘅人個樣都係咁閪

呢d唔洗開post講，去發夢app填表

不嬲好黑

樓上娛樂城 好得去邊

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘